隧道口又乜撚野事呀

屌你老母真係好撚煩呀 今日卡咁耐係度做乜

On9 仔